勿助長代購 勿提loreal group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #46

我已經對hk influencers收pr無感
其實人都一樣
之前kathleenlights 發現自己比abh remove pr list即刻twitter爆佢做乜我無得向你pr
Mannymua又話唔想比錢買kylie jenner 想入佢pr
人地出左12樣嘢送左6樣比佢，佢話做乜唔比一套12樣
Tati有啲sponsor video出一星期先edit description話係sponsor
世界大同

新post留名

原來講緊佢

animal testing張相收左皮
係google是但搵左張

所以我都好耐冇點睇haul video 通常都係睇swatches/wearing tests
between 你張圖個個真係明星黎咖喎 同youtuber唔同level

臨訓留名 聽朝起身追

Hi

係囉 圖中女仔係Kpop女團前成員黎 依家都仲係SM公司嘅藝人，所以唔係influencer啦

btw 上個post都係追到去35頁，留個名先

其實佢個brand之前d包裝真係好柒.....
明白係以實用同方便用家為主，但係個包裝同價錢完全唔成正比

同埋好似係同estee lauder 合作出
不過講起主要失敗原因我覺得係因為太貴，佢d fans最鍾意佢就係用平野都化得好靚好好睇
點知佢出個brand咁貴，又唔送usa以外

NYX cruelty free?

我都有睇 個度開始我對tati開始冇乜好感
見佢用韓國啲products個陣 又冇好好睇說明書 反應又奇大
有時我仲都會禁入去睇既 不過唔會再好似以前咁追黎睇

Loreal group

張圖我係Google搵的 搵左幾張都有NYX

我敏感肌用5% okay呀好mild

有冇絲打用make up forever 既hd粉餅？之前拎出街補妝都幾好，但依家轉左新包裝放唔落個撲好唔方便 而我買個陣又冇問清楚又好on9地一下就掉左舊個個
打算努力用完佢就轉，請問有冇其他透明粉餅又控到下油既唔錯？

agger

咁好啦 咁嘅唔係個個都like 泡菜 btw
大把香港beauty YouTube begger當我地d viewers 弱智添呀
真係清泉嘅就少之又少

但佢依家推出隻liquid lipstick都唔多吸引
市面上已經有太多

我都係覺得你係靚女 你對眼真係電死人

太多post更新得太快追唔切呀
近排想搵隻啱夏天用+薄+自然+唔易溶妝嘅粉底
本身自己T字位好易出油
請問Nars sheer glow得唔得
或者MUFE Ultra HD好唔好？
感謝

agger 個個post都有人問

應該係歐美日韓台
英國都好多人問

上個post有絲打講呢set
我想講呢set係上年 我都好想買

就快變百科全書

佢地黎緊repackage la
Ba講

但係都燒你唔到嘅

我整合下先

有呀
D人嘈話nikki收咁少錢（其實都唔係少 ）
只係相比起最後爆紅後既銷售員量數目9牛一毛而已
咁呢d野...一合作就簽合約是常識吧
Nikki自願簽，怪得邊個
唔知d爭議邊度吹出黎

好多時都係gimmick野呢啲合作

辛苦你啦發光陳

發光陳 highlight chan啲名愈嚟愈好笑

想問下有咩產品可以改善暗瘡印同毛孔
利申 巴打 油性面應該

一上個下好似係有啲啲白左既 set左好似就冇事
就係覺得佢冇咩問題所以啱啱買左第二盒
但依家變左個撲/ 掃要分開拎真係有啲卻步

有冇絲打有用開隻泰國品牌beauty cottage 既唇膏呀 上網搵過d代購好似流流地 定香港有實體店

不斷搵水淋熄啲火咋

親切啲啊嘛

光陳

伸手黨 btw 今晚推post進度好似快咗!!

打字慢
打得黎睇唔切

而家睇番轉頭
D youtuber 爭議都係得啖笑
天下烏鴉一樣黑

冇所謂啦

如果佢係之前個段時間出呢個應該好好賣
當時colorpop，kylie cosmetics，glossier呢d全部未出現

其實係，但我會幫下nikki
佢個人我覺得唔錯，真係好少會involve in youtube drama黎攞views
但promo收pr一定有啦

kylie嗰type樣嚟 你真係好鍾意呢類樣

而家個個都係呢d樣
歐美版整容樣
老實講睇到好悶

有冇試佢同bh 合作個palette 我見好多好評

有啲都整得幾靚 不過有啲真係好恐怖
完全係人整我又整 都唔睇下岩唔岩自己

無呀
我呢邊好多呢種鬼妹樣
身材比佢好/差唔多既就少d
都唔係無
但望落好自然，天生+運動等等
唔似係整出黎

所以對佢無咩大感覺

佢under loreal架
我仲有盒concealer palatte係到

我都覺有啲怪
但又google唔到exactly發生乜事
jeffree star同too faced都嘈

我去親都覺得9成柒或者ok only
我學校嗰啲都係，重要已經多數係有錢鬼
鬼妹嘴好好好多都係薄
唔整好麻麻，港女屌打

求救

淨係買過佢既香水 香水膏 hand cream同眉筆

其實好唔好用？
估唔到佢咁而就受打擊唔蒲頭

岩岩睇完，明哂成件事

[/quote]

自己搞個brand然後fail左都好sad下既
冇乜特別
最後用過幾次就擺係一邊
好drugstore feel但用high end簡約style包裝佢

以前睇佢覺得佢充滿正能量，估唔到佢沉左成年
好同意紅字
以前睇佢em 個channel 覺得佢講到好神奇，不過當時冇錢買

隻texture真係loreal drugstore feel
佢最正枝隻頭contour highlight都俾lancome出埋
實fail啦

真愛

唔該晒唉絲

呢個放左啦 唔該晒絲打

好可愛呀 英國運返黎係咪唔洗隔離？
between 好似

有冇人同我一樣好鐘意睇celebrities get ready相/video然後放大睇用左乜

韓國 化妝品 護膚品

邊到有佢隻香水買 平民版Chloe

搵日中碎佢再換盒算

新post再問
唔想咁就一世

mote eyecream好唔好用
有sale

新買lm hydrating primer諗住返工試下，屌佢返左一粒鐘都冇已經浮 .唔明點解永遠要開咁撚大冷氣

日本個邊
Rmk Jill Stuart 喺機場買會平過百貨公司

我係見官網講話sensitive skin唔好用架
實際情況唔知 但暗粒可以針清

by terry

google完 哇屌一樣樣既

童年回憶

想問下絲打噴咩spray?

個粉底我想買好耐，想問絲打邊度買

Colourpop dispatch左

好想去瘋狂試色

到時swatch佢老母

上網睇pony有review
利申:有諗過買 但好似得個擺字

我今日就係用左lm primer
其實係咪要等lotion乾左先上primer

絲打係泰國買？知唔知香港有冇

我粒Drift乾乾地

我唔會呀 按摩到佢吸收就算架啦我
通常都無咁多時間

點先可以避免到

我果粒運到落黎碎左 壓返佢無左一忽仔

我今日都係，但係上primer就心諗唔對路啦，結果坐左唔夠一粒鐘就浮粉
唔知關唔關冷氣勁事啦，痴撚線較到30度+low，著埋風褸都係凍到打冷震

出街又曬驚有斑
室內又俾冷氣抽乾成個人

Beauty cottage 香港好似冇鋪

有冇絲打試過下面有豆腐渣？

琴晚以為黎m,點知一抹係白色一舊舊細既

自問平時都做足安全措施 有好勤力清潔

點解會咁
依家好痕

知唔知可以點解決

咁我寧願曬下啦 事關我實在太dryyyy

mac

The ordinary包膠，
用左Advanced Retinoid 2% + B5 + Caffeine Solution 5% + EGCG 差唔多一個禮拜。

我本身輕微眼黑圈
但成日通頂所以有淚溝同多左少少紋
我就用Advanced Retinoid 2% 1滴 +
Caffeine Solution 5% + EGCG 2滴 + FF 眼霜一粒豆
我覺得有效，眼圈淡左好多，似之前遮左霞淡左既程度
淚溝仲有少少，但淡左，個少少眼紋就冇哂啦

我諗Caffeine Solution 5% + EGCG
對頗強既眼部問題作用會細D
或要用長時間D先見到效果
但對本身岩岩有 / 輕微既效果都算唔錯
同埋我用之前都有單獨用眼霜，不過冇咩效果
所以我覺得係The ordinary有功勞

另外我仲會用 Retinoid 2% + B5 搽頸
因為有一條頸紋，我覺得有淺左少少既，真係少少
所以會Keep住用落去

btw 我覺得佢地啲野都幾笠

其實仲想試 B3 同 美白個啲但又好怕敏感
用埋哩轉再買

beauty cottage

想知ff眼霜係邊隻

[/quote]

[/quote]

[/quote]

遲d出糧去睇下 thanks絲打

係念珠菌呀，我都未斷尾，
要去睇醫生塞藥囉，
我醫左就黎半年啦

絲打醫左咁耐
我一個月就無事啦喎

唔記得講 我係混合暗瘡肌 U位勁乾 T位油
最近成功打走暗瘡 去印中

唔該晒你地呀

我平時睇開嗰個家庭醫生係男人
你哋睇呢啲會唔會搵個女醫生

好怕尷尬

我開頭食完藥都即刻好返，
之後一黎M就翻發，
而家就不斷翻發仲發炎，
其實我都好衛生，但可能我抵抗力差，
而家仲搵緊方法，因為我唔想再食抗生素

我覺得男醫生反而會就住你
女醫生好粗魯我仲驚

見你地講colourpop 留個名先
屋企就黎有廿支cp 既lipstick

會唔會係m巾問題，
我依家都一定要用液態m巾先得，
因為其他都唔夠透氣
加油啊絲打

關唔關我放colourpop個櫃桶放左防潮珠事

［member]不如試下轉m巾牌子？
我用kxxxtx一定焗到爆，patpat會紅
轉左pure skin乜事都無[/member]

屌那星 我打錯quote咩

Colourpop pressed eyeshadow

我之前都係念珠菌陰道炎
搞咗兩個月先好似算係好返
一開始怕尷尬去咗家計會（青少年果邊）
睇完第一次醫生比咗一粒藥我塞 同埋拎咗sample種菌
塞完之後好咗少少少少少少 同埋報告返黎話有念珠菌
之後睇第二次都係比粒藥我塞+搽藥膏
但一路都好唔返 連中醫都睇埋
最後真係覺得拖得太耐就搵返自己個家庭醫生睇
佢開咗特效藥（口服）+塞藥（唔同家計會果隻）比我 食完塞完就好返
結論係 我覺得絲打怕尷尬一開始可以去家計會睇+種菌
但如果睇完一次都未好返就唔好猶豫 返去搵相熟嘅家庭醫生啦
同埋真係要戒口 好返之後都要戒 生活作息要健康
如果唔係好易返發
同埋自此之後我唔敢再著貼身褲/牛仔褲

我係mankind買，唔用code都平，上次用code等於香港半價

幾好喎 唔該晒絲打

好靚 而家燒唔著 因為未有Sale

唔該晒絲打

益生菌可以食supplement
Mimingmart 有得賣呀好似

[/quote]
好靚 而家燒唔著 因為未有Sale [/quote]

上次係free shipping 果陣po嫁 點知無人理我

我淨係識將自己關於嗰個category啲野講哂出黎
唔識整合絲打們啲reviews

有sale再買過
今日唔用palette 用左colourpop去化
比平時用多左少少時間
單色眼影無咁方便 同埋白色包裝好易污糟

好吸引
香港買好貴

有時懶淨係用sequin 化曬成個眼妝

我除左係屋企 咩廁所板都唔會坐
紙巾就一定用自己既
因為我都覺得佢個d好多菌

絲打，parsley seed oil係呢另一支野黎架

你岩岩上面post嗰支係parsley seed 抗氧化精華
我有用佢呢隻精華同B3C gel
去黃去印幾有效

同埋月經杯囉 咁咪可以避埋m巾

之前有朋友喺大陸嘅酒店去廁所，無坐只係用咗啲紙巾都中伏

我都搞佐4 個月先正常番
本身以為念珠 婦科一驗話第隻菌
但一黎m 就復發
之後keep 住日日食粒女性益生菌
今個月無事

wattles好靚 好期待我個幾粒

好靚 而家燒唔著 因為未有Sale [/quote]

上次係free shipping 果陣po嫁 點知無人理我 [/quote]

懶個陣我都會用DGAF擺少少係眼尾
但會跌閃粉落眼肚

我極明白
正係睇醫生都睇佐我4000 蚊
最重要係用私家紙巾
唔好用女性潔膚液
其實清水沖洗就夠
成日番發就食益生菌

我尾個兩日先落單 無sequin 無lala 無amaze
不過買左wattles

相機又食晒啲色
Colourpop eyeshadow browpencil dipbrow

嚐血桿菌
簡稱係 細菌性陰道炎
同念珠唔同

其實amaze d閃粉又粗又會跌眼肚
唔係想像中咁正

腸胃唔太岩
有兩隻菌株先係針對下面

絲打可唔可以俾啲意見？
會唔會太過秋冬，唔夾春夏化？

上次係free shipping 果陣po嫁 點知無人理我 [/quote]
[/quote]

我都係啊
我係家計會睇 佢唔會同你覆診 食完d藥都唔知叫唔叫好返 但都係有分泌物

有分泌物唔係正常架咩？

其實我仲係好混亂
想知邊張圖先係話可以去印去黃個枝
有滴管個枝？

唔是好睇到隻色
呢隻色應該春夏秋冬都可以既

喜歡就用

另外，搞搞條眉比較好..

我睇私家專科
食完塞完要再番去驗
但其實清哂菌唔代表斷尾
下面唔夠好菌（乳酸菌） 一有ph 改變就出事
倒如黎m/ 被中出
所以最治標係食抗生素斷 加食益生菌補
慢慢就少分泌同清番

大家一齊發光

絲打平時係咪少查眼影 好似有些少唔均勻？

眼頭定眼尾

應該點整？
今晩約左男朋友同佢屋企人食飯

[/quote]
自

改左名？

我覺得... 好似粗左些少
特別是係個「角」位果度
唔知你明唔明我up 咩

Btw 絲打雙眼皮都好深
但係左右有dd唔平咁
如果有畫眼線右眼可以粗dd平衡番
屌我離哂題
明明講眼影

係啊！ 有丁點兒驚俾男朋友發現我account
我試吓再畫畫佢先

咁個眼尾要點畫？

絲打個角位太勁
搞到有啲似689條眉（講笑）
畫返自然啲會好啲 冇咁惡

又幾似
我即刻畫過佢！！！！
(d7689)

9搵一張圖
好似右下果種幾岩你？

我屌
Look番上去望望
又好似真係有ddddd似 唔好見怪

唔小心跳過左
唔識形容
應該成個眼蓋位d色有少少一撻撻咁 唔好怪我直說
Sorry定先

我都有 我以為係油脂粒 但針清個姐姐同我講係疣黎

我都有呀 一路以為係油脂粒 但前幾日做facial 佢sell我脫疣 $3000眼周任脫 半年可以補2次 眼皮都有幾粒

唔緊要

唔知係咪drift乾乾地 我用手指上個陣啲色卡卡地
我係咪要blend開多少少
但我照鏡又無咩事

下次有平等你地燒

眉好難畫

可能blend散d比較好？
又或者可能手機影同現實係差咁d都唔定...

化個靚妝真係一啲都唔簡單

下次試下 唔該絲打

係
所以放棄左

Highlight是唔可以冇的
繼續發光發亮

我而家除了修容之外，其他step都做足
仲開始著重highlight因為Dr highlight CHAN

係
好深學問 大家加油變靚

大家齊齊研究下點化先最靚
唔使講咩唔該

脫完又未必根治
見好多人都有
算了

c
cls
ig見到第一眼靚到呼吸唔到
係街到好似心臟病咁用手come上心口
btw Pat Mcgrath啲set都好正
但我冇錢買

我唔知呀我好想買highlighter咋
早排睇catie燒到jouer 好努力仲搵緊有冇其他野買夾夠數free shipping

訂左 the ordinary Vitamin C Suspension 23% + HA Spheres 2%

之前比大家燒著左 用一排睇下好唔好用先
可唔可以早晚當moisturizer用

[member]我都比陰道炎纏身好多年
高峰期幾個月一次
次次都痕撚到仆街
豆腐渣又試過青綠分泌又試過
基本上係無可能斷尾
睇政府醫生都係叫我塞藥 同比藥膏查

我覺得除左必要外可以盡量唔好用護墊同m巾,只著棉質under
細個比阿媽教壞左日日都用墊
早輪塞完藥都唔好試下唔用墊就開始有改善 so far幾個月都無翻發
盡量唔好食咁多甜野,飲多d 水等d 尿無咁多糖份 就會難d 發出黎
我食得多甜野果排係真係特別易發病

塞藥我覺得最work都係萬0買到隻咩beyers
個applicator特別長可以放藥放得深d會快d 見效

絲打睇下懶人包啦

好燒
睇到價錢》滅火

我用圖黎答你

有冇人用過Sunday Riley good genes, 我用左一次起左幾粒石頭瘡。。平時暗瘡都唔生粒

Alba 好靚

Pure skin好舒服，反而我用液體覺得好焗

其實我都跟懶人包買/試過幾次野啦，不過永遠都係齋用skincare嗰時[自我感覺良好覺得用完潤左，到上化妝品就又變返撒哈拉沙漠
就算係d沙漠肌絲打推既野喺我身上都冇用

Agger，手殘表示一畫變黃小虎
好彩本身濃眉，修一修個型唔畫都得

我素顏都唔好得去邊架，假設十分滿分，素顏係三，試妝係負
同你唔係朋友

慢慢練 熟能生巧 我就是例子

發光陳條眉好靚好想奶
我係連用咩色眉筆都唔知，因為灰/深啡真係畫兩下就變小虎，淺啡又驚同自己條眉差得遠會好怪
試過拎眉gel sample用，又係變小虎

其實有冇咩skill要留意？我鐘意韓國女星個啲眉

懶人加單眼皮人表示
平時番工係底妝 畫眉 眼線（好多時懶到外眼線都唔畫 ）唇膏
快靚正

我唔識畫一字眉 一畫就成個傻鳩咁

有冇圖

我化妝其實都係20-25分鐘到 熟能生巧係真的

夠打啦

不如你搵日影影你個collection 我想知你有幾多highlighters

我仲係bb班階段冇話咩style喎，眼影眼線highlight之類乜都未識

終極懶人 訓多十分鐘都好過冇

呢位絲打好得意

我覺得眉型好靚喎！

我都覺靚 好過眉尾無毛 我話我

係咪可以唔駛再畫尾都得

幾靚喎！

係咪琴日開名個間 ？

眉gel係咪好好其實

唔係呀，又另一間
係咪要開名

開啦

開啦 我想睇下 最多加密

佢隻眼幾靚 好似係

我覺得睇中醫係最有效既方法，不過要唔食濕毐涷甜野

新人lm
各位絲打化妝知識都好好 一直唔敢出聲

Welcome
我都冇咩知識可言
只係互相交流當傾下計

我都鍾音凌波麗

每一個化妝好睇既女仔，都一定經歷過馬騮屎忽/唔對稱眼線/紙紮公仔白色粉底既階段
唯有勤為徑
共勉之

個個都講緊眉 我岩岩修完眉

絲打你好
in 凌波麗 we trust

我依加正是經歷呢個階段

我陪你，我唔識畫眼線
永遠唔貼同凹凹凸凸

係我

Loreal Group

Sharing個個好似絲打
又muf hd
The ordinary
Wnw
Bourjois
好多佢分享既 我地都有提 時間好吻合

我都係 好努力追po 練習 希望快d可以變熟手技工
眉真係好難畫
同埋concealer永遠搽完一陣個黑眼圈就出返嚟

如果皮膚好都想化到呢種
但皮膚唔好

我之前有post過 話佢眼妝靚
hi你係咪mon緊post

我大細眼 一畫眼線就變到好搞笑
但我都係會照樣畫

佢之前係度留過cm ? 定lu絲post過佢ig出黎

大家一齊努力
我搽完concealer反而係出返個眼袋 仲更加顯眼

靚呀！

我post過佢啲綠色眼妝出黎
個陣有絲打問綠色可以點化
但我唔知佢係咪絲打

我都係

係咪顏色太白
試下用corrector遮一遮先 再上近膚色/白少少既concealer

corrector
請問絲打有冇推介
因為我未聽過
不過隻concealer就真係白 仲白過foundation本身

而家開始好努力食緊乳酪 + 活乳酸菌沖粉，
買左支紅莓汁 (有糖，未搵到無糖同怕太酸好難飲)
即將會轉埋用紙底褲，如果都仲係keep住唔得
我要用埋偏方浸醋先得

發光陳推過la girl既橙色corrector!
或者可以用平時用開既concealer 但深色少少
好似nars咁 有隻色叫honey/custard係多人用黎當corrector
唔好用太白既concealer 好似遮得唔係咁好
如果太白我會當佢液體highlight咁用

Custard同honey我試過覺得效果一般

變左日經
la girl colour corrector

買啦 如果思前想後咁耐
我試過發夢夢到啲好想買又冇買既野

[/quote]
[member]自己睇唔慣 同埋真係鐘意化呢啲妝 不過可能過幾年又轉 /member]

乜唔係越白先遮得好咩
或者咁問 有冇邊隻係完全遮到
因為依加用最白都係遮得唔好
可能係我太追求完美無瑕
太白既concealer竟然可以當highlight
多謝絲打介紹

邊到有得買？

好詳細 dr.chan好有心
真心真係學到野

變日經啦絲打sssas 等陣放懶人包

唔駛多謝!! 大家開心些牙
我試過白得制變左灰眼圈
我見ptt話tarte concealer係遮眼圈神器
自己買左支 但未到
但朋友話會暗沉 呢啲野都係人夾人

張圖笑咗 你好cute

見到glamglow就醒起自己未去sogo拎sample

如果張圖得兩條眉唔會好怪咩

[/quote]
[/quote]
[/quote]

咁lm睇絲打用後感
btw想知絲打有冇眼紋問題 想知點解決
遮極都遮唔到

我發現近期bourjois好密做discount
係咪想徹出香港？
一枝粉底$98就有，同原價相差好遠

[/quote]
[/quote]

[/quote]

我都用緊 我個friend之前喺泰國買的

[member]water blend未用過
但追過post 好似話coverage唔多夠
muf隻base都好想試 但仲諗緊買邊款好

呢四五個月我試哂勁多偏方
中西醫試哂
益生菌都食過幾隻
Gnc 無用
Mimingmart 果隻都無 食/塞都試過
Optibac 食佐一樽 今個月好健康無事
初期我食抗生素到尾聲 我就開始一日兩粒
同時飲多d 水
西醫抗生素治漂唔治本 一定要自己養番多好菌
乳酪要食Greek yogurt
Greek style 無咩用

Mac fix+

比Gina個A'pieu x Marymond bb cushion燒到燶晒
想問下係咪一定要代購?見gmarket無 想要遮瑕款個殼但自己用N就夠

支遮瑕6月頭先有 到時用完包膠
我笑有眼紋 但暫時唔算嚴重 所以無理

呢d夏天用會唔會生粉刺

呢粒眼影膏正呀，不過我個粒已經乾咗
絲打買咩色

唔好咁絕望 我兩年幾無復發但都無斷尾
紅莓汁無糖好易搵 你見大大支玻璃樽就係
酸就一定 但溝完水可以接受
同埋你咁urgent 我覺得 你直接食supplment止左次先
你有無一次過換一批全新底褲
全新底褲著之前用滴露浸 平時著完自已手洗
戒食濕熱野 個陣我中醫話芝士 烘既麵包都唔比食

袋定d supplment係身 我個陣一病發
會食粒藥 拎住支水去廁所坐 邊痾邊飲
最快止到

不過我唔知點解無病發 但啲尿變左好濁好大陣梘水味 自已聞到都覺得好老尷

[/quote]
腸胃唔太岩
有兩隻菌株先係針對下面[/quote]

而家開始好努力食緊乳酪 + 活乳酸菌沖粉，
買左支紅莓汁 (有糖，未搵到無糖同怕太酸好難飲)
即將會轉埋用紙底褲，如果都仲係keep住唔得
我要用埋偏方浸醋先得 [/quote]
呢四五個月我試哂勁多偏方
中西醫試哂
益生菌都食過幾隻
Gnc 無用
Mimingmart 果隻都無 食/塞都試過
Optibac 食佐一樽 今個月好健康無事
初期我食抗生素到尾聲 我就開始一日兩粒
同時飲多d 水
西醫抗生素治漂唔治本 一定要自己養番多好菌
乳酪要食Greek yogurt
Greek style 無咩用[/quote]

我買左raspberry pop, 限定色嚟 係counter 試幾出色, 好閃
Ba 教我開完之後翻轉佢放冇咁易乾喎~

想問絲打們推嘅opera唇膏係邊到買
係大阪行藥妝好似唔見有

香港好似差唔遠 $1x

Workbitch 有講

條女把聲 姣西

sleek palette

copy錯字屌屌屌 岩岩屌完條仔

笑咗
心諗邊條女

me too 笑死我

傲嬌絲對眼真係好正

絲打唔好quote咁多圖 或者del img code 金鋼棒好難追post

個嘴仔

以為有花生食

Sorry

唇膏係咩色 好靚

jed
點解你用同我用唔同色

唔洗對唔住 笑死我

我係腦入面砌緊發光陳嘅樣 美女發光陳光影達人highlight 聖手

[/quote]
[/quote]

lm

由細到大都比人話鞋抽

我都係買紫色個粒，突然間燒起我 想買JS

假相 真人豬西

[/quote][/quote]

應該會試下啊 唔該你

[/quote]
[/quote]
[member]埋單幾錢呀/member]
[member]手術係點 痛唔痛 /member]

應該會試下 唔該你

[/quote]
[member]埋單幾錢呀/member]
[member]手術係點 痛唔痛 /member][/quote]

[member]埋單幾錢呀/member]
[member]手術係點 痛唔痛 /member][/quote]
[/quote]
同埋我覺得整腳係accptable既痛 眼既話我覺得有啲痛

[/quote]
同埋我覺得整臉係accptable既痛 眼既話我覺得有啲痛[/quote]

呢啲用咩畫

佢用too faced眉粉
但係我用眉粉會畫到成pet屎咁

真唔真唔洗落 ！？

點樣睇係咪兜

眉粉係咪唔啱冇咩眉毛嘅人用？
我冇咩毛覺得筆上真啲
定係我冇技巧

同埋我覺得整臉係accptable既痛 眼既話我覺得有啲痛[/quote]
[/quote]

上面啲絲打炒晒車

我都係無乜眉 但係我用眉粉係無咩色

考完試又兩個post

pony 介紹過milky dress 唔知有無絲打用過

[member]整完係咁[/quote]
[member]原來醫療保險包呢d [/quote]
絲打係邊間保險公司

我通常都係自己掹 好少出街修
我好變態唔鍾意俾啲陌生人掂我塊面

買啦 真係幾好 用完你會鍾意咗佢

我覺得鍾意掂人塊面個人先係變態囉 你係正常 我都唔鍾意人搞我塊面 我咁大個人都無做過facial

[member]原來醫療保險包呢d [/quote]
絲打係邊間保險公司 [/quote]

真係 你好勁

好啦我係度宣布，下一支唇膏會係CT！ btw最近買咗bobbi brown隻english rose

見到上面啲絲打啲加密炒晒車 仲要幾頁 ⋯⋯⋯⋯幫佢加番code/唔好再quote啦

係 俾啲三九唔識七嘅人掂我我會發癲
有嚴重潔癖

依度好多CT打手 wor 睇黎要試佢老母先得喇！

係咪我
Sorry我唔識整 唔知邊度做錯左

唔係呀 講緊護膚/facial定清針個啲

bobbi brown

有無人知咩網可以買到smashbox枝outloud 係寄澳洲
利申 入咗Mecca個waiting list 成個禮拜都仲未有貨 sephora又無

竟然係咁 我以為係神器

次次入親去都好驚會俾人洗劫 冇命出返黎

the balm
凌波麗絲打完D review要係加密以外既地方打番caption/hashtag/關鍵字眼
方便其他絲打google

係咪無澳洲絲打 隻色靚到傻

痴線 美心妹妹都有試用

最後咪又係俾個老母用埋

佢老母都好賤格
係咁推個女出黎賺錢
仲記得之前寫真單野

佢本寫真完全就係childporn

唔同左樣？

我以前好想買 但之後就想試hourglass

屌追唔切啦 絲打們唔好推咁快

我fd成日問我你搽得幾多 因為我每個月好似總會入一兩枝唇膏
但係枝枝都唔一樣架嘛 你懂的

靚喎

識貨 好顯白 我黃黃地皮上咀哇

我成日覺得唔多好推

今年thankful week唔係好吸引
見到咁多人 本身諗住入去fing下錢
都係不了

sogo多人多到 今日mtr有廣播叫人唔好行個個出口

係咪真係好正

有靚嘢一齊買

自
打少了個表情

今日放工諗住入去兜一轉睇下
點知迫過行花市
每個brand 都要排隊買
睇都冇睇我就衝返出去
聽日星期六應該仲誇張

係咪真係好正[/quote]

我都用得完一盒lm
baking 就會用得好快

本身已經鍾意買化妝品 入咗呢個post好似癲咗咁

見到粉紅色眼影就發癲

同意
所以要燒番人黎平衡自己的心理健康

點解可以用得完 你地好痴線但我鐘意

星期六喎聽日

買啦買啦

你地班變態

Woho 燒曬你地

我係自己唔搽就身痕

呢隻色好靚 幾銀

我想⋯⋯燒曬你哋

痴線 食左陣飯又推左1-2頁 食完飯應該要去新post lm

澳洲買35AUD 依加有錢都買唔到

係咪有病

有冇dupes

jo malone係香但係真係風一吹就散了

要瘋狂噴

唉 好煩呀你地！！！好乞人憎啊又燒！！
而家心思思想買個highlight平平地玩下

苦橙一早斷左市

比人地燒到我想好想圓hightlight 聽日去睇下mac同埋lm先

搭單問下有無陰影好介紹 好怕隻色會太紅 打落去好似污糟左咁 硬係覺得如果買hightlight 就要買埋陰影

你blush都有咁多好癲

我逼自己要用到hitpan先可以買新胭脂！（cream cheek唔計

買啦買啦 好好玩架

考final無追post一日，然後發現#45爆左同#46已經40頁

多謝！我要多謝化妝post咁多個比我燒過既絲打

Condom絲又笑咗